我對vans係同女朋友一齊買嘅情侶鞋，揼唔揼好？

如題，而家著緊果對vans係同女朋友一齊買嘅第一對情侶鞋，係有記念價值，但係而家又唔會再著，就已經冇咗情侶鞋嘅意義
究竟揼唔揼好？
揼，又覺得好可惜，對鞋都算係回憶嘅一部分
唔揼，見到個牌子又會覺得有d嬲
PS. 罷買就一定㗎啦

同女朋友一齊寫光復香港

回憶嘅嘢，keep 返啦，罷買就OK

得閒諗依d小學雞野
做多兩野文宣好過啦

小小唔滿意就丟依樣個樣
應你成個屋企既野大半都要丟

咁撚大個人自己唔識諗?

Dum埋個女朋友thanks

揼！女朋友發脾氣揼埋個女朋友佢！

你寫光復香港 女朋友寫時代革命
搞掂

買過首con 唔得

我地要影響嘅 係Vans嘅未來
既然你都已經比錢買
就算 你揼唔揼都已經對Vans無影響

買過啦...齊上齊落 齊買齊丟 送舊迎新

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦

見過有人自己畫過對vans做抗爭主題
又畫得幾靚
唔想掉既不如一齊畫下回憶仲深刻啦